是日牛餐 眼紅勿入

又咖哩

秦式香葉肉碎炒飯

睇落以為好重味 其實完全唔夠味 以為無落鹽
難食

慘過返印度

你個名

果原返左印度屎味咖喱飯

牛乜撚野呀